En hij zei dat mensen het toelieten dat er zou zijn een andere rechtszaak om me bij hem weg te halen en mij aan de weduwe voor mijn te geven beschermer, en ze vermoedden dat het deze keer zou winnen.
